TVB 記者上左列車 周圍影人 大家小心

電視直播緊 大家留意

唔好除口罩呀

push

邊撚個呀 第幾卡 搵佢出黎啦

推

唔理真唔真
推左先

有線都影緊。。。

推
手足小心

Push

個鏡頭係咁

圍佢la

TVB 有鬼！

佢影住黑杉白褲果位cching呀

屌

屌你老母冼志

打佢老母臭西啦

1推

唔好除口罩，夾tvb出黎